咭繼續等- 屌你肯出貨未？RTX 2070/80/80Ti 叫春咀咒區（12）

公廁Zotac 無人要

呢張邪教之物九萬幾人搶

請先推爆11

春

最近，在NVIDIA官方論壇的RTX 20系專區（點擊可跳轉），有許多用戶反饋其RTX 2080 Ti FE遇到藍屏，花屏，性能自動劣化等問題。

這麼貴的顯卡，出現這樣的問題，確實讓人崩潰，那麼問題究竟出現在哪呢？相信不少用戶都想知道，根據我們PConline從可靠渠道那裡聽到的消息，這個問題是NVIDIA出廠的GPU核心高度公差過大導致的，有的GPU高，有的GPU偏矮。但廠商的散熱器公差是很少的，所以對於高度偏高的GPU核心來說，受散熱器的擠壓的力是非常大的，再加上滿速運作的時候還有一定的熱脹冷縮，GPU在這種情況下就會有很高機率出現受損了，從而就出現上述的問題，花屏，藍屏，死機。

但其實GPU公差是一直都存在的（任何芯片都有，只要控制在一定範圍內即可），所以顯卡廠商們都會根據公差範圍來對散熱器進行設計，盡可能把這部分的公差都通過散熱器的設計來容差，覆蓋掉。但這回的GPU核心公差可能是真的太大了，導致無法通過廠商自己的技術來解決，由顯卡設計製造沒有AIC廠商擅長的NVIDIA生產的公版顯卡更是重災區。換言之NVIDIA目前生產的這批RTX 2080 Ti核心核能有不少是瑕疵品。

目前NVIDIA官方說法是已經讓售後人員和那些出現故障顯卡的用戶進行一對一溝通，用退換或者其他方案解決。這對用戶來說是一個解決辦法，但這部分庫存對於NVIDIA來說可能就有點棘手了，畢竟這批有問題的GPU已經被生產出來，可能下一批次的GPU會重視這個問題，到那時候才會比較放心，靠譜。

現在就看NVIDIA怎麼解決這個問題了，如果全部召回銷毀，本來最近RTX 2080 Ti的供應量就比較少，碰上這樣的事可能會雪上加霜，量就更少，進一步導致漲價，對於NVIDIA和遊戲玩家來說都是一件不想面對的事情。但假如放任這批有問題的GPU流進市場，則會讓不少用戶買到有問題的核心，屆時我們買顯卡就像要抽獎那樣提心吊膽，萬一中獎了，那就是苦不堪言，即使能退換也十分浪費時間。

結合目前這個GPU可能會受損的問題，對於不是特別急顯卡用的消費者，我們建議先不要買RTX 2080 Ti顯卡，等問題解決，GPU產量穩定，再購買也不遲，既安心，又實惠。

隔離未爆架

霸定頭位姐

成版都係rtx 炒車post

好玩過抽獎啊

我獎都無得抽啊

唔抽好過抽 好彩我未有事

我仲要抽兩次

我見人地nvidia forum 果啲人都係張卡用一排先黎料

電腦分析 有65%係一張 35%係兩張

姐係咩

出事機率

Lm

依啲堅定流

有咩事有Amazon 負責的

死唔到人掛

剛睇返email ，原來新蛋尋晚已經send 左張gift card 俾我
前日下午買完野，一日後就收到gift card ,新蛋好快手
我仲以為買特價野冇

$2700 應該已經攞足$400

膠爸係唔係買ram姐

唔撚理了 買左一張先， 落埋訂金留第二張

等等等了好撚煩 唔想等呀

我買43xx , 收得392.23

又可以燒肺喇

點解會咁

2080 ventus 係咪散熱廢好多

春阿春

唔知佢點計
不過差幾蚊由佢

買買買

應該係 唔係箱細都唔考慮

買2080？

諗唔到有咩要換

望下喇
又唔急
叫左個砌機fd 買mac mini
唔洗煩

56k 已經夠.jpg

版阿，比返版我阿

我不要再叫春

Post 你 full list 岀黎大家幫你諗諗

Post個標題同膠爸一d關係都無

2600
B450 mortar
evga 2070
adata d41 3000 8*2
adata 6200 256gb
rmx650
加幾個屎色 fan
qs240

俾你發現咗

我上埋水引退喇

正確態度

比多幾舊水唔洗成日mon 住啲網站

換箱
fd 教

：day巴屌你肯出貨未？

換牛： 1000T2

咁你換280X未

fd 教表示

280x 換唔到
連隻u12s 都放唔落

最麻煩呢樣
重新砌過部機

邊個屌day 巴咁膽

隻揪吖

版，比版我

咁大膽*

屎色屎色

等多兩日就可以拳打腳踢

無上幾日就開到 12

仲有排叫春

等，寂寞到夜深，夜已漸荒涼，夜已漸昏暗

換板啦

咁多選擇

尋日都搵咗兩塊俾你

ROG 真係唔知等幾耐

有無靚dp線推介

尋晚試完機上返塊TG panel
2080ti 打機上到85度, 風扇3300rpm, CPU 都高左4-5度
真係要上水了

Asus rog dp1.4

有條咁既野既咩?

你邊張2080ti?

邊張2080ti

跟mon有

咩牌子
卡皇?

影張相睇吓內籠

你仲熱過我sli

買啦買啦

我記得巴打係FE

3300轉 嘈到仆街

Review FE 應該七十幾something wrong with his setup

用緊啦,雞線

仲熱過我未打散1080ti廢熱

1.4 好似無咩揀

老黃話FE ready for huge overclocking
原來係把扇 快撚過ippc

廢熱？

走線未

我只搵到呢隻fibbr,行光纖線芯

3300轉都上到85度
不敢想像1500rpm 會熱成點

好淒慘

而加無晒lu

食個早餐叫叫春春先

我張卡

聽日收5半
就落去ssp劈多張
有無邊張好

分到有咩分別咩

無得春就唔入黎嫁啦

inno3d

我熱過你

好似話同一setting下會光少少同色會實d

不了
成萬二買埋一體
夠訂rog lu

港行rog 萬四以上

你係另一個exceptional case 啦

放二號槽貼住隻火牛嚟屌

你仲好似係細箱？

R6 實蓋

珍寶萬4
邪都萬5
中央田1萬48

都劈左兩張
唔差在再等嬲嬲地買多張
到時真係玩sli

FE

都唔合理地熱

Cpu cooler?同case fan?

睇網上測好多都係大約75-82度
2800-3000rmp

我估係case問題
用緊phanteks evolv atx tg
本身用緊240排intake + 360排 exhaust 壓粒5960x.

我估係唔夠生風入箱
第一晚試卡時, 如果唔上TG panel, 張卡74-75度左右, 佢自已boost到上207x mhz左右

上TG後85度, 2000mhz左右, 風扇好大聲

R5

轉用ippc強力抽ot換箱rip

其實遲早都要執執D水冷佢 (換水, 換管, 加gpu block)

暫時初步感覺係FE卡體質真係幾好

上水後會試下減電壓下再oc佢, 我覺得2.1G都唔係無可能

咁⋯你loop埋佢上水啦

5960你用咩mb

R5E10

同路

咁多人用R5e10

你又係?

係呀 6850k

有一期amazon有人放緊成色好新既2手, 好似180定190美金, 哥陣買左

我都係得塊板

邊到可以申請破產保護？

REDDIT最新消息: 開始有USER發起做SURVEY, 睇下大慨幾多半既卡有問題(); 而根據另一位USER /U/GibRarz 統計出左既POST(如果官方無HIDE到任何REPLY的話), FAILURE RATE大慨係4%:

/u/GibRarz did some calculations based on the replies from this thread. There seems to be a 4% failure rate which is, according to the "Reliable Hardware Charts" of , the highest failure rate since 2009

4%都幾高

10年最高, 上次咁高就係8800果代

I have info which seems to confirm for now, defective batches starts on - 0323xxx, those that have long and healthy working so far - 0333xxx.

I also toss info, check what you have on the boxes. My cards are also from - 0323xxx and fate met them severe

大家可以CHECK下, 好似搵到係邊個BATCH出左事

睇黎冇三星做ram 都係會出出地事

點check 到？

公咭先得？

係呀 FE版, 其他版有事應該係廠自己問題;

不過我地呢度好似無乜FE

上面先有個巴打FE

4%唧, 應該無事既

地巴 你個fd 仲收唔收strix 1080ti oc ?

唔用4k我發現好多時候單卡測試仲勁過雙卡
雙卡真係要4k先會有明顯提升

所以咪話4k 144 2080ti SLI 係基本

那有$

我都唔記得左件事 …我問下先

唔理啦，買左先

U ask ask , 我張ultra 應該後日到

突然間咁快

有無例子？

我淘寶買左張台灣現貨，落訂留多張

如果係sli 有負效果

可以關咗sli 佢

例如Arkham Knight 咁

關sli, assign nvidia physx 去第二張咭就會有最佳效能

話說膠巴玩軟管定硬管

佢淘仔買台版現貨

我軟鳩一條

集運仲未發貨

反正軟管又方便啲下話

慢慢啦

你咪又係等下星期六先走私入境

我上手又易

換件都易

唔通吓吓搵人搞咩

係公司將塊板同粒u合左體先

睇吓你哋

買少少嘢都要偷偷摸摸

唔係怕老婆就怕老母

又要偷運入境

買到成屋都係野老母聲都唔出句

Negative scaling

關咗sli 咪得囉

我知，我都係post個link比其他人參考

因為唔知你買個啲野係幾錢

叫春

有錢咪買囉，咁啲女人買幾萬銀一個手袋都係咁姐

寂寞到夜深

你兩張Dual個盒而家喺邊

聽日去望多轉睇有乜貨

上個月先出左部note9比佢
夠膽出聲咩

搖滾準備

你的郵件已被炸毀

4日後到手，叫多4日就唔洗再叫

打個盒個型號上去睇價錢

一張點夠用呀？

毒唔到我玩sli

水冷可能大啲機會

有個咁醒既老母係好定唔好

伯友好醒

amazon asus dual長賣長有，睇嚟rog有排先有貨

唔關我事

好平

@Zero Wind

而家9900k 有盒裝賣街未

台灣都有貨啦喎 應該快了吧

我要9700K

2080sli

Asia 2080 TI dual 清緊關

ASUS

你張卡假架

唔識搞new egg

同amazon冇分別

amazon都冇搞過

Molamola油耳乜2080ti都mo

開ac 買野 入地址 魔法卡 確定

快啲買啦

你搵林ching幫你

係咪真架屌。。。13500 龍王有人追住我話要

低能仔

嚇撚死我啊炸左我6/7個pm

咁你成全佢啦

咁有誠意

然後訂過張咭

真係好痴線

睇下Z巴張rog 有冇得排

等地巴fd覆左先 講明先我唔係超級義海價

唔係肥花嗰啲黐線價都應該ok
我想換走張gaming oc啊屌

賣左張卡 我又無卡用

肥花係咩價 我唔知喎

13500你都夠肥仔啦

咁你之前放

係打算換乜？

ROG

5000左右
屌佢老味都傻㗎

我覺得當有ry tracing 同 DLSS game 出

20系會搶手

Mark my words

我都係諗住5000 咋喎
Evga 就4500

2080

5000?

做乜唔加幾百買newegg evga 2080 black?

呢樣真

之後到我叫春

你急要可以買2080 black

我買2080都得392.23 應該匯率問題？

果啲正常價 呢度義海價黎

係咪要

唯一一張開5500

因為隻眼

出面4500有眼已經好平
3500果啲先係癲價

果時我慢咗

我oc版喎

用Coupon 報答林ching

成本太高就不了

我係度義張oc版4000

係喎

Newegg 買2080 Black 仲有coupon 回贈

皆因我個fd 張evga sc2 4500 ，我唔想低過佢

不過諗唔到理由點解5000買1080ti眼都唔比多幾百買2080

叫你個火rd買多張溝淡下

信仰 賣唔到唔緊要架我黎緊會整多部capture機有多就吉埋落去

等我上網睇睇放唔放得入
一陣pm

雙風扇要check咩
去馬啦

fps ed

我都係呀 $70xx excluding delivery cost

54xx 2080
仲有400 回水

392 用嚟買咩呢

5400有2080

忽然覺得9000起標的2080ti好貴

yes

2080 ti Black 賣999美金

即係唔駛8000

但肯定勁難買

差唔多成倍

準備拳打腳踢人地個張2080 black

點解 black 版會平咁多...

知唔知邊方面縮咗水？？

真心唔奇

你張嘢上咗水扯盡

相比扯唔起的Black

此消彼長

加上有title 1080ti 勁過2080

有機會一拼

400回水有冇限制係咩鋪頭買

Sorry我放大屌係4000

最扯唔起的chips

0 oc

你都hokd咗畀其他人啦

畢竟係上代卡皇

風扇買邊隻好？有無推薦

Dx12 年代到你畀人拳打腳踢

我以前以為black係勁啲 啲咩戰隊電子野衫褲鞋都係黑版pro啲有型啲

NF A14 / A12x25

點解咁鐘意用屎色

EVGA 2080 ti Black 賣 $999

你話勁唔勁得過1149的xc, 1249 的xc ultra同1349 的ftw?

我未有卡點放出黎wor

Ippc a14 a12

排

依家識分啦

同林巴基情買完卡

睇落唔錯，會不會好嘈？

因為勁

好撚難頂喎清

問凌巴拎discord
直播起機聲俾你聽

不知幾型
清吾sick野

換卡有望

Rgb = 死mk 冇料扮四條
屎色 = 務實毒撚
你係老細都知應該請邊個
Btw be quiet D扇應該都唔錯

本身不知幾型句野好有自信 但係後面加個

sorry我放2080ti都係8500

辣殺比喻

咁都唔好屎色阿大佬，普普通通黑色咪算，好惡頂屎色

畢巴gift card係咪email send過黎

貴啦

2080 ti Black 賣999美金咋

@林巴

反正都貴 唔差在再貴啲
地盤巴準備拎多1000出黎

本來 1070ti -> 1080ti -> 2080 black edition
本來諗住4000幾買張卡, 最後埋單5600。
算係咁

係呀，27號收 invoice
今日收 email

係啦

Wise decision

black edition 個價真係幾吸引

本來1066 諗2070 最後2080 black

我遲幾日買一定買呢張

Be quiet唔錯，但香港有賣嗎

去搵 day 巴
強制義海咗先

屎色有 chromax 係黑色

買扇海淘啦

有ssp見過

應該大路既都有eg 法奧

邪都無

一機都係屎色
先顯得你識貨

岩
屎色教徒高質

駁唔倒

黑屎

金的士 好似有呀

黑加普通屎都有

4500 strix oc ?

我考慮緊全黑屎襯返ROG水冷

問左了，佢等唔切入左2070

直升機

伏伏伏

義海塊玻璃，應該有R6用家要

2k 開ultra 嘅日子來臨了

日日發緊
次次開機d貓狗一定望一望咩事

唔買好地地, 買左好想快D 到!!! 其實部野砌左都無乜點郁過, 差張卡就齊哂

放s2716dg

又得喎

有無人要？

好似好逼咁

係啦，唔諗好地地

一諗起今晚只能玩notebook 或PS4 就好心急

你係咪當迫自己清RDR2

我乜都未有
又唔記得提膠爸擦左隻x62落黎
義海玩住先

重點係我依家都好少打機, 係睇到你話幾抵屌, 就扑左搥!!!!!!

你睇下呢度幾邪惡

真係好邪惡

newegg us有rog

追蹤一些生活最基本需要

我仲喺雪地搵人咋

冇電腦咪可以專心打囉

事實係好平

佢出之前最平2080 都要6000+ 仲要無國際保，仲要係blower edition

再加埋二手1080ti 都叫價4，5千，5400 有2080仲唔抵？

病緊呀

新蛋係咪淨寄美國

抽獎

FE olny 呀？

係，重要好彩過到order validation

新蛋有冇咩要注意 未試過 聽講送貨同帳單地址要一樣?

咁都好啲

evga 卡 vram 都有用 micron

你老味全部玩抽獎？

GDDR6 暫時得micron 出 好似係

幾時有下晒架咁誇張

非美國人一定要用paypal, paypal俾錢嗰陣個billing address一定要同你newegg落單個地址一樣

但冇得揀寄美國以外喎

所以要集運

屌 搞得嚟已經賣曬

想借朋友地址用都唔掂喎咁

好彩抽到好籤 係彎左鐵

點樣PAYPAL 個帳單同送貨地址一樣 PAYPAL冇得SET個帳單地址做美國

無事？

上個月9號到而家都開心使用中

你用paypal俾錢嗰陣要打delivery address,嗰個要同送貨地址一樣

上面吹到全線下架

留意返人哋句子後面係有問號icon

係冇貨姐，有啲賣完一早落左架

邊度下架？睇過？

咁樣的問話句

Btw 我又想知EVGA 災情有幾嚴重

好得人驚，我唔想整完部機藍屏

挑戰下newegg us 一成功左就cancel

你哋咁推post法，20送到25RMA都似

地址好正常 但我電話號碼填咗+852 會唔會買到

我上次都係，好似用paypal一定係咁

Status: Order Verification - Your order has been successfully submitted. Your credit/debit card has not yet been charged. Please allow 1-2 business days for your order to process. Signature is required for this order upon delivery.

不過小心如果過唔到order validation你個paypal都會俾人鎖，要俾資料解

啋，咪成日RMA 啦

in 林巴 i trust
唔會cancel order

2080
下年Metro

4%其實唔高

屌 畀新蛋CUT撚咗單

我叫春

唔奇

Newegg 不嬲都難搞

你班仆街接cirilla巴義海果陣就秒回
依家就唔理佢 見到都覺得慘

你收皮啦，你咪彈出彈入當人狗咁撚

你咪又係

又要諗張卡要諗地址點搞 唔講以為洗黑錢

難為佢好意思講出黎 博俾人屌

有咩集運好介紹

搭程飛機去拎啦 又唔係叫你去火星攞

我屌你啦 佢tg緊我架

最仆街係你 之前幫佢叫埋春
依家人地問你newegg點用
mon緊post都唔教

我跟你用newegg冇用paypal
用信用卡好快就verify成功

我tg 同佢傾緊，係咪要下下上黎講

何況我都唔識

痴撚線 你兩個而家fd過打band

你講中岀巴！？
冇人同佢fd

加個巴字姐係兩兄弟啦

我夠叫你林巴

我淨係義海野比兄弟
你講到咁.......
fine

唔叫中岀巴唔通要叫返中岀狗！？

兄弟

走呀

屌你呀
賣撚左粒8700k m10h 用返8400呀你

我未集運過，幫你唔到

ae?

恆生visa

點解我之前唔得

喂喂喂

樓上唔好嘈交

有咩約出嚟拆掂佢

今晚十二點屯門工業區

唔准打面唔准打下陰

係咪新蛋香港嚟

2080Ti xc gaming放售 $8500先到先得 唔受地盤巴

us, 買msi trio 2080ti俾佢bam左

到我八下堂巴張evga 2080ti

原來你地唔係講緊新蛋香港
Sorry

對唔住，我錯了

難怪個post推得咁快

8500

你有100張我都接晒

搞唔撚掂啊 我投降啦屌

好sad

無計

Newegg本身都麻煩

仲要寄集運

我都無計

除非有識路巴打出手打找救

今日買今日寄

13500龍王sold

打開係780ti

有無影低？

影低啲咩

又黎

影低條傻hi

1030 + 1050ti+融合卡 =2080ti

唔做啲咁既野

等AMAZON有得賣好過 新蛋煩撚到

1050ti 成本太高

我連newegg global 都俾佢封咗我三個戶口

Newegg US 我都費事晒鳩氣

來互相傷害吧

起碼留個contact

下次再有好嘢再益佢

唔係林巴幫我搞
我應該港行算

等你開箱

Fedex好正 聽日貨send msg嚟問點俾我

我又係2號到，又係fedex
冇收過信息

已失蹤

同你張xc一樣

講還講 唔準講老母

Po都追唔切

我需要慰藉

叫緊咩春

堂巴張2080ti
amazon 9900k
唔知幾時到港既M11F

屌你老母點解新蛋有貨森林冇

我都未必放
到今日都係周圍無想要既卡
繼續每日叫春

Aorus 張2080ti淨係得waterblock版有消息
一體水圖都搵唔到張

期實我都睇緊
諗緊好唔好港行asus上水

巴打好波

岩打去問3c無晒
得返卡皇同水冷msi
珍寶
乜都無晒

水冷msi
可以拳打腳踢水冷1080ti

龍卡定一體水 MSI

認真放？

我估newegg us如果用paypal俾完錢，收到呢封email應該都過到order validation,因為之前俾人bam嗰兩張單都冇收過

一體水msi

到左香港啦

義海 係咪似曾相識呢

一口價七萬港幣

俾錢我呀

Day 巴動工啦

過埋六舊等拎x62先
留名到我大叫你件野壞架

咁我先拮穿條喉管咪得囉

變身前

隻貓扇a 12義唔義海

有冇圖片直播

要過新機用

箱尾用A12 出

另外兩把工業140抽入280冷排

三把工業120抽入360厚排

剩係風扇都好豪華

有冇巴打可以大概rank下現有既2080ti

變身後會點

煙佬 → 在坐各位都係.......

Day 巴話工業扇條電線好短

咁樣係咪要買cable extension?

好似係全部貓扇都好短

2080ti 幾時有啊

叫day 爸幫你裝冷排個時買埋

預想圖

A12 有跟cable extension

工業扇好似無

我好似有多，你要唔要

要問day巴

唔使好似 我話你知係冇 條線超短

即收

記憶中都係

打開個盒得把扇

你就放13400啦

林巴係唔係咁講？

咁我等rog

chromax 都好短

好空虛

可以平多400
齊頭萬三
再唔係好意頭啲 $12888

咁我再等下

Clc 280就到，為左唔影響機箱風道，加上唔想顯示卡食返cpu 啲熱風
而家打算張280冷排外置係機箱頂，擺企搵野固定佢 唔知得唔得

我代佢講價

俾個面我，念在我幫你訂咭

12388

佢咁都唔買下左衰仔

正衰仔*

成冒睇成CLS 280

Anyway

螺絲夠長應該可以

唔要 我一係ROG一係HOF
8500呢啲價就拎黎上水既

壕睇唔起evga xc

8500 2張都係計埋就17000 上埋水應該2皮 抵屌

好豪

不嬲 要用延長

Ippc算長
純屎一隻中指咁長

放俾我係咪自取啦diu

高賣高買

低賣低買

呢度巴打們好識定咩人有義海價，咩人有西價

一睇就知係俾壕價我

樓主有義海價

堂ching就

還價！

8500加地盤之猛鳩一劑

我一向可樂換野
D屎fan同之前d HL120
都係叫巴打買支可樂算

你d親戚朋友

唔失禮
我上門維修
加送貨服務

茶巴係咪想試

我想問係咪全香港都唔會有msi 2080ti trio?

7700k

無晒貨呀
唔介意既一體水msi
邪都萬4

2700x加m7

AIO 咁正？

做乜唔屌？

一晚未夠又半個post

咪講左d15頂晒位
都未收到x62

屌下油耳訂多張
問下佢到時有乜返可唔可以加錢換先
咁訂法夠成部1700換做9900k

2080&ti報價區

明明係叫高賣低買區

岩岩賣左張

你張卡到左未

2080ti俾我玩完賣埋啦

肥花條友係你黎?

好想買2k mon呀

仲有邊個會咁撚癲賣卡

明明2700X都係年頭出
點解係呢度好似一文不值咁

Day 巴拆緊啦

加少少上埋4K

其實我要買 幾時都買到
是但一張aio都得
係指定想要大屌

畀你買完2K moon
下次換gpu又要換多次moon
兩個ips 2k 144hz moon 都萬幾銀啦
不如一步登頂啦

我宜家大屌又得 rog又得 hof又得
無卡一身輕

掉咗個d15佢啦

曲到完

應該問邊度有人咁戇鳩13500接張二手msi

比起我二千美金頂頭一輪貨更戇鳩

不嬲係咁amd麻
我畫完圖要成日轉換一定係amd好過intel
唔係唔想入9900k
但要搞一大輪又自組先勁好多
諗諗下自然放棄

因為本身AMD就係廢

2000美金係咩故事

用緊

不巴幫我回收左
仲有邊爐食

amd唔打機都幾好
唔好唔開心

8/20 day巴半夜訂多張正價xc 讓俾我

我為咗即時secure 買到兩張玩sli

結果就即晚ebay買咗張2000美金的xc ultra

Amd 用嚟打飛機專用
Intel 就打邊爐專用

睇你想打乜啫

最後day巴兩張xc上水，你就買港行dual?

兩溝
我就是成功例子

Nvidia 延期

Ebay 個戇鳩賣家無跟實，十月頭都未有咭到佢手

咁悠二有貨咪屌兩張囉

我心急架嘛

有錢就是任性

唔任性都唔會2080ti sli 推4k 144 再上埋水啦

施主回頭是岸啊

intel而家係新一代鐵板燒之選

chromax有剩extension 要既問我拎

9900k 5ghz 480x2必須的

都唔知邊個講144用過返唔到轉頭

一定唔係我

9900k?唔洗
厚360/280+薄360
鎮超到5.5ghz
6唔知
聽日去fd屋企試下超燒佢塊rog strix

聽過2080ti sli都壓到得返3x度

話說我上水的話要多左隻x62

呢個唔知
我淨砌好晒
佢就黎托走左返歸自己入水
玩都無得玩

我賣左張卡之後諗到好多野玩

13500 過澳門玩女人玩到賓周都損

我聽日去日本

去日本玩男人

13500去九號仔玩唔到啲咩
同條女去洗乜玩男人

不過岩岩先知你鐘意玩男人
失敬失敬

Is Memory to Blame?
Tom’s Hardware Germany analyzed its infrared images of the GTX 2080 Ti reference card to investigate rumors that Micron‘s GDDR6 packages are overheating, thus causing the errors. Thermal measurements indicate that the M6 and M7 GDDR6 modules run well over 90C under some conditions. The modules are located directly over internal power supply tracks embedded in the PCB. These tracks run between the PWM nodes and the GPU socket. The memory modules could run hotter than the 96.1C measurement shown in our image due to the high currents flowing through the power tracks embedded in the PCB and heat migration from the VRMs. Also, note the close proximity of the hotspot.

We don’t know many of the technical details surrounding Micron‘s GDDR6 packages, but we do know they have a maximum safe operating temperature of 95C that we have obviously exceeded in our German lab. In either case, the symptoms of the failures also seem to support the theory that overheated memory is to blame. Most readers have complained of failures after the cards had been used for some period of time, and in some cases, the cards even work correctly after a cooling-off period. The problems also appear to be more prevalent in partner cards that use cheaper cooling solutions.

唔好超張卡太勁住啦，除非上custom loop

卡又九十幾度 U又成百度 好撚熱

Winter is coming

嘩，係就好囉

進入舊amd時代

我290x 90度煎左佢成年都無事

amd係慣左熱

以前4850經常85度以上

用過A卡都係經得起熱力既真男人

仆街了
Day 巴話上手上㡳板螺絲太實，痈粒滑咗牙

依家卡關中

冬天撻著兩張290x 間房暖過開暖爐

2080ti 要控ram temperature 多過core

80 83

我都無講野

唔好提 我依家日日對住佢想死

張圖無曬屎色

之前邊個幫你裝？

講緊無甩2080ti風冷

Day巴過咗版

好簡單姐，拎條橡筋剪少少岀黎放係螺絲上面，照扭搞掂

冇野啲當我冇講過

evga 2080ti ftw3 benchmark

同之前 msi gaming x trio比, 啲fps幾乎一樣

終於齊
聽晚開工

呢招你識我識單眼佬都識

今日攰過尋日

乜今朝d病毒咁撚勁

我講堅
我試過幾次都係咁

我知 我真係識

咁頭先卡乜關

常識小博士

電腦白痴一名

我唔喺現場

我係信day巴識用橡筋對付滑牙

無理由我識佢唔識

佢卡得關一定有d難度

男人J吧J吧J吧不是罪

如果咁岩屋企無橡筋呢

深夜放毒 過返隔離post 先

剪塊腳皮或者包皮代用

如果個螺絲批個柄扭甩左 樓下又無得賣呢

用口咬

膠爸麻煩示範下

認真mode

尖咀較剪

拉西，attack!

有咩2k 144Hz Monitor 係好？
想要 24”
Dell S2417DG 好唔好

雙面膠紙，紗布都得

到卡上block爛晶片

呢度只推三隻mon

低階 PG279Q
中階 PG348Q
仆你個臭階 PG27UQ

等其他巴打答

我都無咒你喺日本食女陽痿吖

乜你咁毒嘅？

全部都係豬閪月球

同你講定有呢個可能炸
你又唔係唔知發生過

咁扑女都可能會色士風陰莖，係咪？

我張XC應該會係2個鐘內出發黎香港

低階都$7000🤣

咁我轉個方式提醒你
善意提醒:拔除原裝散熱器要預先加熱 等待散熱膏變軟 以免對晶片做成傷害

呢度啲人痴線架 唔好理佢地

都唔係我拆

我放心交俾day 巴

唔係邊有咁得閒喺度鳩噏

Anyway謝謝提醒

咁你攞d建議出嚟先得

我知 day拆開應該無事
我諗緊幾時到我上水
問完邪都大佬上水人工3k

唔洗 同我地一齊癲就得

另外個巴打俾人收3.5k

有咩要求先？

G sync free sync?

ips? TN?

仲有最重要

屌你budget 呢？

如果真係怕煩 我會俾

XG系列 啪啪啪

幾時到手？

你張咭：

好好J

聽晚前 ？ 可能

無左張卡唯有用住部gs65

我諗到下個post 名，

「黎啦屌你白卡痴線佬互相傷害」

2個痴線佬係度互毆

2000usd的痴線佬故事

粗用系列

尋找N咭的故事

粗用就梗架啦 用到有平2080TI先用返大機 唯有係咁

尋找卡皇的故事

我都粗用咗2080ti sli 風熱系列成個月

你等多陣就有水 我叫春唔知要叫幾耐

642

今晚無力打機

唔係就要粗用PS4 Pro 或 GL702VS

你愛錢唔愛咭

自己決定嚟喎

準備pack返埋先

其實我可以用返部AMD

viewsonic xg2703

唔係咭皇

掉出門口都無執

慘

駁唔到
高價收卡皇

你明唔明個種買完開心左一陣
玩厭左再賣返出去
再去睇過D報告去買過張新卡
個種獵艷感覺

茶巴召喚

唔明

選定好用就夠

大家都知我樸素

咁我只收x42

EK樸素

所以我:

低調， 樸素，節檢

成部機無燈?

你塊果膠板呢

底板有一條燈

Ram 都係RGB

Kb 都係 mon 都係

膠板？

拳打腳踢之用
不作轉售

唔會辜負膠爸

用PG27UQ係咪叫實而不華?

係呀

為佢4k 144而買

幾想佢無d 戇鳩Batman 燈同背面rgb

膠爸話自己低調簡樸

定講gpu背板？

未整呀

我唔見我配合緊佢咩

難道⋯ 你唔認同？

兩張2080TI只係個人需要

認同

唔低調我邊有得接收卡皇

俾個女做功課用

大家信嘛

話說而加個r6無玻璃版？
玻璃版好似係正面扭羅線
另買係邊扭岩唔岩用架

你地係新蛋買野shipping用standard定express
見兩種都只係差10幾蚊
揀standard會唔會好似美森咁中閪既速遞公司

我閂左, 夜晚訓教好光

EXPRESS FOR SURE

畀個女做deep learning
data mining

差十幾蚊既話仲問 ...緊係揀EXPRESS
個人覺得差100以上先考慮STANDARD,除非你真係唔急
差3-4日到

evga xc出發喇，最後三日倒數

3日好漫長

每日一篇

千奇唔好星期日就到，因為今次派去公司嗰邊

n+1

btw唔等都等左成個月啦

超多粒U少少
4Ghz -> 4.15Ghz
3DMark反而跌分

Time Spy 13748 -> 13739

Time Spy Extreme 6973 -> 6897

終於D春都叫到咁上下

好快有新機玩

想問下新蛋係咪無晒2080TI?

US 有圖, 但OUT OF STOCK

我岩岩睇HK新蛋 連圖都無埋

hk 新蛋不嬲都無2080ti

好似係 我見到要組裝機先有2080TI

美國新蛋?

係

cancel佢放返張卡出嚟先，唔係訓醒ship左就仆得街

唔想要?

你係度放你驚無人要咩

爽左一晚
聽日改埋scale, 可訂箱
雙11訂水冷
12月完工

本帖最後由 冰水半糖 於 2018-11-1 11:20 編輯

[Item 1a] Intel i9 9900K CPU 盒裝(不含膠盒)
數量 --- 1
即食價 --- 4699
保養期 --- 盒裝 Intel 全球 RMA 3年
貨品的工作性能 --- 正都貨

[Item 1b] Intel i9 9900K CPU 膠盒(不含CPU)
數量 --- 1
即食價 --- 300
保養期 --- 盒裝 Intel 全球 RMA 3年
貨品的工作性能 --- 正都貨

條件1: 如果 Item1a 1b 分別兩個人 Eat 後, 12小時內可以 All Eat 並優先
條件2: 如果 1a 賣唔出, 1b 不會出售

以我所知 Intel RMA 有 CPU 就可以, 如果擔心就 ALL Eat

... p;extra=&page=1

交收方式/地點 /期限
藍田鐵路站, 下午7時(平日), 六日另約
上水火車站 下午6時(平日)
藍田->上水 MTR 沿線(中途站) 下午6時 至 下午7時
AShop

[中央處理器] I9-9900K Tray pack 6/11

start: $4300
bid: $100

排住先

你部gs65平時散熱點搞?

冇啦.又俾人bam左

sosad bro

真係唔知newegg us係咩玩法，上次買xc又過到

無特別搞
等佢出1809就會好好多
之前有4日1809
由90度跌到50度

1809真係咁好?

隨機抽查

係，上次打pubg, 可以得70度
但唔知點解過多幾日，轉番1803

1809去左邊

唔知。。。。
1089果陣打機
平均多10% fps
cpu 4-4.1 Ghz 長hold

一係你del左個dragon center

個龍中心無用?

成日撞syatem

又要叫春

天氣轉涼了

我打打下aco佢會彈驚

想問140mm扇打冷排係咪最強係 noutua NF-A14 IPPC 3000RPM
睇數值好似搵唔到有140扇勁過佢

星期一

最嘈都係佢

發發發發聲

開全速嗰陣十足十飛機起飛咁

點會開全速，打算開到2200轉

RIP

千8以上既有聲

duke好靜

唔知今日派唔派呢

Evga 把扇都去到2200轉，但網上好多屌廢，睇黎都係要用貓扇

等睇開箱

發發發發發

又夠鐘叫春

門口果邊唔俾你叫

今晚俾人TK唔好問咩事

尋晚正數殺人(包埋隊友)

因為無我

rpg

唔係
係伏伏伏伏伏伏伏伏

今晚先有得玩你

2070

工商/自取一定得

何不食肉糜

加少少上2080 black

2080 black個價真係無敵

又拎晒主人d罐罐錢黎亂買野係唔岩

你自己咪又係咁

佢地d罐夠食成個月

正常會派喎

無郁過

2070.."

我愛day 巴

望過今年同出年 pc 都冇乜 games 啱自己玩，冇意慾換新卡

繼續含淚玩 ps4 30fps 算

我仲諗緊用咩牌子

你散熱膏用咩

比返塊版我阿

11 月開始大把game

襯而家上水換埋9900k？

求推介

X 系既人係唔會用K 系 u

鐵板燒唔健康

7820x 4.8Ghz 玩多三年

有諗過升9800X/9900X

但見9900K 咁熱都係唔想搵自己麻煩

你個粒開過蓋？？

唔知

交俾day 巴整

梗係

唔開蓋點上4.8

上完水加多少少電有無機會上到4.9

前幾日先入咗 24 罐俾佢地食

買完先出 2080 BLACK

之前用AIO 試過

加大量電壓都唔穩定，效果亦唔顯著

1.275v 行4.8 變成1.4v 行4.9

所以cpu 無打算搞了

差成1500蚊

都唔係小數目

Fedex 送貨好高速
到左，今晚挑戰evga 超硬線

搞唔到都搞係哂自己時間 反正4k gaming CPU相對無咁重要

淘額YY訂制

淘寶*

我有諗過yy ，今晚試下得唔得先

我用YY, 無得輸

仲送幾粒糖你食

點同佢講要救，要用旺旺？

VARDAR furious

用淘寶apps msg 佢， 講你機箱/火牛/幾多張卡/ssd hdd ， 要咩款咩色， 有特別線材要求(eg.一條sata出6-8個sata), 佢會比價你

4k 60 就係

4k 144 都食cpu

不過無精神慢慢研究

4.8夠用了

我今晚試下走唔走到evga 啲線先，仲要鑽吼裝冷排係機頂

夠用就算

咭皇水冷

再唔係原價放咗佢再訂過2080 black

ichill
inno3d

Day 巴真係好好人

Day巴

摩打手

Day巴

下個post 唔好同我搶

我要開：

聖人Day巴朝拜區-RTX 2070/80/80ti 要上水暨叫春區（13）

第一張卡同第二張卡差唔夠30min

但2080 black = 港行 2070

好撚正2080ti sli ek 水冷

唔止有能力

佢無私分享真係令我拜服

唔似有d 人低買高賣，投機倒把

聖父Day巴

真心好勁, 我琴日拆左好耐先開到

成班上水狂徒

有無清用緊音效卡，好唔好用

有無人幫我call 白車，射到一地都係

見證著基建既落成？

一個280排 x299u+2080ti*2?

仲有個薄360喺頂

ZXR

邊張好

AE-5

冷排扇全部用貓ippc?

有咩要求先

全部都係貓fans

我們一起學貓叫
伏伏伏伏伏伏伏

反正唔會開爆

50% is ok

玻璃140水缸？有taste

塊版係EATX?

ATX

X299 TUF MARK II嚟

膠爸我想抄你個build,有無list

成set?

淨係水冷個part

無backplate?

靚聲就得 未玩過音效卡

原廠唔啱用

EK 果塊無買

準備搵呀太剪兩塊山寨版舖上去

ultra？
玩咗幾日
好爽

六隻屎色

屌好靚 EK係咪一定冇得保留原裝背板 如果有得留ROG背板我都想上水

Pump bracket好貴

屎色

bitspower好似得？

有減價平平地買塊 creative Z 先玩下，打機啲聲其實差唔多啲卡

我要出dolby dts 5.1 + 光纖out sound bar 5.1 + 光纖 in ps4pro + 3.5mm 出 headset， 咁多野插先用到ZXR

膠巴唔水燈
貓扇最好

唯獨塊Block唔係EK好奇怪

totally agree with you

水冷真係好正

EK 唔係最厚個隻 隨時衰過淘寶銅排

兩塊連運費要一千

純外觀嘢我覺得唔值

Full block?

Day 巴話EK 冷排唔好用

成套嘢都好貴

我全箱屎色悿

收工叫春先

落旺電再落ssp先

屌你老母 12個鐘都唔郁

聽聞終端今日返左strix o11g
問左係有三張返

我送公司的話朝早已經收咗

Review 吓可以扯起幾高

派件時段： 上午8半/10半，下午2點半/5點半/7點，如果無明天請早。 住宅+1/2day

住宅+1/2day

巴打講出重點

所以我幾時都送公司

有冇人知newegg用邊間速遞

試過係Fedex

即係代理有貨？

唔知呢

宜家兩頭唔到岸

上次問過9900k只可以砌機唔可以散買，呢張咁少貨應該都係咁

留名睇開箱

「樓主：今年唔再買野」

點解你唔去 overclockers UK 買料 ，平好鬼多

就咁個block 都平你400 每塊

水冷埋單成皮，不得了

背板散到熱的
但落左水就變得好minor

係咪用 msi afterburner 好 D ?
之前用 asus tweak 2

XC 咋 , 唔係 XC Ultra

平過官網？

唔壞唔換

比盡三個星期

今代用afterburner 我set 唔到風扇

參考下

琴日試2080,
CORE 一加到2000 就GG

你邊張嚟？

100英鎊同140美金差唔多咋嘛？

MSI DUKE 2080

未退vat

講完出年都唔買 再買切柒
過兩日就話想換4133 ram

無知一問 咁排粒u係咪會熱少少

Gpu會熱d
但對比風冷黎講⋯都係涼50%以上

冇分別，用一陣水溫就會 equalize 左

我就黎死，手指頭爆裂

出邊收，3K 野上水收得好平

講笑咩
3k會唔會漏水架
硬管另計

我願意獻出林巴/堂巴/茶巴蘿柚，任你抽插三晚

gay

要不是day巴幫你砌，完蛋了

真，靠我自己真係收咗皮

又關茶包事

我都到 即刻砌佢一鑊先

我機未到，卡到

春
春
春

上面x flow radiator 好似好D (即係一邊入水另一邊出水)

屌爆佢

點解我乜都未有

你又慘既真係

你唔係放咗工出去屌現貨咩？

唔屌你屎忽唔通屌我屎忽咩

我都叫左二星期底版春了

繼續叫春
唔知第幾個po會連個名都改埋我名

下個post 記得留俾我開

要歌頌day 巴

去緊國泰城接完女女收工先再去

我叫左成差唔多近兩個月

嘩 女女做盛行

國泰cs

明白 我都諗緊點排個order

好想整呢

我咁後生唔好搵me

林巴 一齊出黎玩白色水

好不安

精冷

膠爸好似係

要幾多篤先夠

Xflow 佢呢個箱九成放唔落，Xflow 個 water tank 係頭尾，比普通 U 型排長左，Mid tower 好多都裝唔落

我玩紫色

有無贊助

Mk紫

矛
幫fd整完無得玩以後唔整

想整 冇時間整

都不知幾靚
我好中意紫色

講真wor
見好多ssp都po左o11g係咪有巴打訂左架

我哥都係
架fn2係mk紫 好難頂

H車無興趣

正

有無制服玩

點解漢科可以三點仲話食緊飯

有

開十二點解唔可以三點食飯

矛銀買r dee

代理都開咁晏咖咩

一齊玩ok？你著套制服

SE幫我問漢科條友覆食緊飯

都唔愁無生意

著唔落

我寧願Suzuki都唔玩H車

減肥先ok？

FD2 > FN2

平麻
同易申請掛警牌

我都想知係咪真係有得賣

好難減到25腰

我渣老豆架3系
一係就自己架26

RX7呢啲真係一試難忘

問左終端今日係返左三張
但入左訂既人
咁算唔算返左貨

有錢都想出架GE8玩下

聽嗰啲聲都已經好難忘
13B

供完樓邊有錢玩車
夠錢養2奶26已經偷笑緊喇

SE覆咗 話漢科覆佢12號先番貨 唔係有貨分都唔知掛

同埋其實法奧都話有

咁終端果三張咩黎

法奧有？
我問下先

我都想知 出緊黃金

佢話有但畀人訂咗（屌我之前問又話冇得訂 有會通知我）

我要成六點先去ssp
幫我問埋有邊幾張買
唔該巴打

油耳死喇

@悠二

我要買GTR

Evga ftw review

我買架法拉利俾你喇

我其實出緊閘

洗唔洗咁快手

堂ching 年齡幾大？

年齡斷層

考過AL你話呢

講樣再快啲 睇下個時間15:17

呢頭出緊閘嗰頭牙石寄信畀我

真係出左貨唔通知
我印象早幾個po有巴打排左中央田第三？
有貨未
召喚

但早幾日睇珍寶係訂a11g唔係o11g

法奧有得訂又唔講我知

中央田有:
公版
galax oc白色
zotac gaming amp

zotac gaming amp有？
幾銀

邪都有msi

一體水？
我淨想要風冷
到時放左張xc俾各位巴打

好似13xxx咁上下

Ok轉頭黎買
唔想等了
是但買張

正都：STRIX 一張行貨都未到過香港

好亂啊邊個真

有風冷有一體水好似

邪都講既都信

13999

V字頭果張不了
咁我一陣去問啦
唔該巴打

你好似啱 但我要搵邊間先買到

話明邪都

最後生都93年

我專登行番去睇多次價

匯訊giga gaming oc 12999

嗚呀

即刻跛

中田有個員工講 漢科有貨係手 晏啲會到貨

post 13

邪都比熟人先架

利申之前享用過